康文署周三起暫停開放所有康體設施及文化場地至另行通知！

康文署又贏

停場不停工
班場地有咩做, 笑撚死

岩岩買左健身室月票

雖然樓下個場 有一半壞機

有無人講下
有邊間非康文署的場
唔會有人sell野

一停就有得回水

24/7果啲

員工又可以唔駛做抖人工